 inciso três as normas de fiscalização avaliação e controle das despesas com saúde nas esferas federal estadual distrital e municipal inciso quatro as normas de cálculo do montante a ser aplicado pela união parágrafo quarto os gestores locais do sistema único de saúde poderão admitir agentes comunitários de saúde e agentes de combate às endemias por meio de processo seletivo público  